[A/I] Fate/Grand Order [766] 今年係 月姬 20周年

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

20週年(冇風)

應該第一次無銘版日文詠唱

開錯POST NUMBER, 重開左另一個

月姬？冇聽過嘅名

extella apps dl link

部tama哥池係可以獨立買定點的

月姬?

想抽加魔

抽

why not呀

寶1 夠唔夠力先

抽左1隻先再諗

唔抽就完全冇力

用印籠技係咪會扣左邊行氣?

今日開左小恩同迦摩圖鑑

就係比依拉左入電鋸人